網傳荃葵青遊行？

最近一兩日收到wtsapp有人話喺720同818搞荃葵青遊行，818就話待定，720就寫埋路線叫人由荃灣南下葵芳再入孤島青衣

放流料？
有冇人都收到？

流料啦

818仲可以諗諗,720就一定流

去青衣搵鄭太買菜？

whatsapp既流料內容如下：

提下屋企人，當日玩荃葵青👇👇

2019-07-20( SAT )
1500-2359 hrs
申請主題:
引起公眾關注釋放義士
(抗爭者)
停止迫害示威者(義士抗爭者)關注示威者(義士)

申請路線:
荃灣德華街(公園)~荃灣街市街 ~荃富街~德士古道~葵福路~興芳路~葵青路~青衣路~青衣鄉事會路~楓樹窩路~青衣海濱長廊(終點)

星期六千祈唔好嚟荃灣呀

On9 行撚到鳩都軟
寫果個都痴既

葵福路

要上山架喎

有廢老信
尤其係蘋果日報收$3後

消息來源越黎越狹窄

呢條路線真係狗也不屌

係，我見到都呆左，德華公園又細，又要走入青衣孤島......

工廠區一日遊

行死人都似

平時維園去金鐘3倍左右啦

ｏｎ９樓主

定係去墳場